%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Long Lined Cover Letter
% LaTeX Template
% Version 1.0 (1/6/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Matthew J. Miller
% http://www.matthewjmiller.net/howtos/customized-cover-letter-scripts/
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[10pt,stdletter,dateno,sigleft]{newlfm} % Extra options: 'sigleft' for a left-aligned signature, 'stdletternofrom' to remove the from address, 'letterpaper' for US letter paper - consult the newlfm class manual for more options




\usepackage[]{listings}
\lstset{literate=%
    {Ö}{{\"O}}1
    {Ä}{{\"A}}1
    {Ü}{{\"U}}1
    {ß}{{\ss}}1
    {ü}{{\"u}}1
    {ä}{{\"a}}1
    {ö}{{\"o}}1
    {~}{{\textasciitilde}}1
}

\usepackage{charter} % Use the Charter font for the document text
\usepackage{ngerman}
%\newsavebox{\Luiuc}\sbox{\Luiuc}{\parbox[b]{1.75in}{\vspace{0.5in}
%\includegraphics[width=1.2\linewidth]{logo.png}}} % Company/institution logo at the top left of the page
%\makeletterhead{Uiuc}{\Lheader{\usebox{\Luiuc}}}

\newlfmP{sigsize=50pt} % Slightly decrease the height of the signature field
\newlfmP{addrfromemail} % Print an email address under the sender's address
\PhrEmail{Email} % Customize the "E-mail" text

%\lthUiuc % Print the company/institution logo

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	YOUR NAME AND CONTACT INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\namefrom{Sabrina Gemsa} % Name

\addrfrom{
\today\\[12pt] % Date
Sabrina Gemsa\\
Philippistra\ss e 8 \\ % Address
48149 M\"unster
}
\emailfrom{sabrinagemsa@web.de} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ADDRESSEE AND GREETING/CLOSING
%----------------------------------------------------------------------------------------

\greetto{\begin{math}\mathbf{Bewerbung\; als\; (Junior)\; technische\; Produktmanagerin\; Hotel }\end{math}}
%\greetto{Sehr geehrte Damen und Herren,} % Greeting text
\closeline{Mit freundlichen Gr\"u\ss en,} % Closing text

\nameto{\begin{math}\mathbf{CHECK24}\end{math}} % Addressee of the letter above the to address
\addrto{
Albersloherweg 10\\ % To address
48155 M\"unster
}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\begin{newlfm} 

\vspace{1cm}
Sehr geehrte Damen und Herren,
\vspace{0.5cm}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

durch die Jobmesse Business Contacts 2018 in M\"unster und durch einer Stellenanzeige auf Ihrer Internetseite bin ich auf Ihre Stellenausschreibung aufmerksam geworden. An dieser Stelle bedanke ich mich auch nochmal herzlich bei Michael Wiggers f\"ur das informative Gespr\"ach, das mich in dem Wunsch bekr\"aftigt hat, f\"ur Ihr Unternehmen zu arbeiten. 

Zur Zeit arbeite ich als Doktorandin am mathematischen Institut in M\"unster. Im Laufe meines Studiums und der Promotion habe ich durch das Knobeln und L\"osen mathematischer Aufgaben zusammen mit Kommilitonen und Mitarbeitern gro\ss e Freude an der Analyse und L\"osung komplexer Probleme im Team gefunden, weshalb ich auch in meiner Zukunft gerne weiterhin analytisch arbeiten m\"ochte. Teamarbeit macht mir Spa\ss und zu meinen St\"arken z\"ahle ich effektiv zu planen und zu organisieren. Diese St\"arken konnte ich beispielsweise an der Selbstorganisation meines erfolgreichen Auslandsaufenthaltes in den USA unter Beweis stellen.

Schon seit Schulzeiten interessiere ich mich f\"ur die Reisebranche, deshalb absolvierte ich 2006 ein Sch\"ulerpraktikum in einem Reiseb\"uro.
Die Erfahrungen von damals, sowie meine im Studium erworbenen F\"ahigkeiten, meine St\"arken und meine offene Pers\"onlichkeit w\"urde ich nun gerne bei Ihnen im Unternehmen einbringen. Aufgrund meiner Reisebegeisterung und durch meine Internetaffinit\"at besitze ich ein Kundenkonto auf Ihrer Internetseite und kenne Angebote anderer Vergleichsportale. Darauf aufbauend w\"urden mich unter anderem technologische Entwicklungen f\"ur Preisvergleiche und auch denen der Wettbewerber interessieren.     

\"Uber eine Einladung zu einem pers\"onlichen Gespr\"ach freue ich mich sehr.





%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{newlfm}
\end{document}